另一個簡單配票既唸法

你初選投左咩，就唔好轉，
如果你揀既係初選落選左既，就揀次選。

舊年區議會夾埋有160萬得票
今次初選得60萬投票
即係仲有100萬人個取向未定
呢100萬票點配先係關鍵

所有人跟初選結果lor,有咩特別？